《愛回家》楊嘉欣宣布有喜

今年21歲、喺處境劇《愛．回家之開心速遞》飾演女裝部Sales嘅藝人楊嘉欣，去年11月低調同男友Dickson結婚，唔夠兩個月，佢就喺社交網宣布有喜，笑言話由細到大做乜都快人一步：「新的一年多了一個身份，我要做媽媽了，由細到大除了拍拖，好像甚麼都比身邊的朋友快一步，朋友還在讀書，我已經出來工作了，朋友畢業的時候，我結婚了，朋友工作的時候，我已經要生孩子了#做辣媽是我心願#不要代溝」

雖然唔知乜水
但恭喜啦

條女回番人又幾好笑

其實點解有人會改名做dick son
唔好聽亦唔好睇

乜連登仲有人睇愛回家?

江湖猛人崩牙駒外孫女楊嘉欣
原來條女咁猛料,掛唔知乜都快過人

咁搞笑

關人撚事咩

咁撚有家底入tvb做茄哩啡真係好戇鳩
佢仲好似有做美女廚房
好似邱淑貞個女 去下名媛party做上流人士仲歎

本身佢係追開星，之後入cctvb做親生偽人

愛回家死全家

呀dick個仔～

1個月都唔知有無1集上鏡都有新聞

塊閪一定好窄

咩嘢係辣媽？

對腳好正 想屌

偶像係林峰

呢個又係邊個

大大聲同人講自己奉子成婚好馨香咩

佢老公前世做左咩好事 可以屌到隻咁正嘅西

佢同崩牙駒有關係

條仔咩來歷

咁快比人中出21歲緊西係幾爽

邊個